\documentclass[a4paper,landscape,12pt]{article}
\usepackage{perso-mat}
\usepackage{fourier}
\usepackage{soul}
\usepackage{cancel}

\usepackage{ProfCollege}
\usepackage{ProfMaquette}
%Packages Figures et graphiques















\begin{document} 




\begin{Maquette}[Fiche]{Theme= Tâche complexe : Pythagore, Niveau=4, Date={}, Classe=ème}


\begin{exercice}
    

\noindent La chenille est le nom donné à l'escalier mécanique du Centre Pompidou à Paris accroché à la façade côté du parvis. \\
1. Calculer une valeur approchée (arrondir au centimètre) de la longueur de cette chenille. 
\end{exercice}

\begin{figure}[!h]
    \centering
     \includegraphics[scale=1.5]{pompidou.jpg}
    \end{figure}

\end{Maquette}

\end{document}